點解次次d的士狗撞到人都第一時間check架車

又一單

車重要過人

人車合一

撞到廢老唔通check佢？
第一時間拍手啦